【根叔？】非禮案道士：邪靈躲事主乳房 用金剛掌推到下陰撩出

報稱道士的中年漢，涉嫌於8個月間藉詞驅鬼、趕走嬰靈及檢查有否屍毒等，多次非禮一對母女。中年漢今在區域法院繼續自辯，稱案發前不知「結界」為何物，遂吩咐弟子上網搜查，發現「結界」為日本佛教常用法術，可借鑑施法。他又指，首次替事主施法時，發現邪靈躲藏在事主乳房，故利用「金剛掌」把邪靈推到事主下陰，再用「道杯手」把邪靈撩出。

被告袁銘權被控7項非禮及1項襲擊他人致造成身體傷害罪。被告今繼續自辯，自稱吩咐弟子上網搜查，發現「結界」為日本佛教常用法術，他沒有親自查證，因他「唔識上網」，只有相信弟子。當被告被問到什麼是「玄珠」時，他稱「玄珠」是危害健康的東西，會損耗病人「生命值」，更稱憑自己感覺（feel），探測到母親X體內有9至12粒「玄珠」。惟被告同時稱修法多年只見過「玄珠」兩至三次，認為不常見的東西便不需要「搵得咁緊要」，故沒有上網查閱相關資訊。

被告憶述，於2016年8月首次替母親X施法，當時發現邪靈躲藏在事主乳房，須使強大法力將其引出，故利用「金剛掌」把邪靈推到事主下陰，再用「道杯手」將之撩出。法官質疑，為何邪靈必須從事主下陰引出，被告稱此手法對邪靈傷害最小，可以導化邪靈及減少其戾氣。被告續稱，首次施法未能收伏邪靈，未能導化其向善，故第二次施法後，便將邪靈交托「下面」的「炎君」處理。

控方指，被告曾稱農曆七月不適合施法，但他首次施法時仍然是農曆七月，質疑他供辭前後矛盾。自稱不是佛教徒的被告回應稱，「佛家」以保護病人生命為依歸，當時得悉母親X病重，故必須冒險施法。主控官則表示，「你都係一個好勇敢嘅法師」。被告同意。

案件今午續審。

你都係一個好勇敢嘅法師」

點解信埋邪靈呢啲on9野但仲有理智知人非禮自己既

被告同意

你突破左盲腸

笑撚死我

損耗病人生命值 家陣打機咩

炎君

我下面都有條炎帝

成件事都係笑話，直接死刑啦，仲審，浪費金錢時間。

用生命值硬接

cosplay姐 咁認真

道杯手🤣

堆術語要點樣講出口先唔面紅

金剛掌
道杯手

依啲咪打完齋唔要和尚lor
幫你趕走左隻惡靈就告鳩人非禮

成篇新聞好中二病

將邪靈交托「下面」的「炎君」處理。

日本fuck教av常用法術咋

metoo

金剛掌? 我識寒冰掌呀屌你老母，得閒出黎切磋

寒冰掌又推甩兩件~~